仲未到復活節，但已經驚緊放完復活節長假之後點捱

一諗到大半年冇長少少既假

放完resign休息下

諗下會唔會過埋 復活冇工返好過

reboot人生休息下